有冇巴打有玩過PS隻武藏傳？

想當年為左佢買PS
想問下仲有冇類似神作推薦下比小弟玩？

push

我仲背到哂啲流程出黎

仲記得果陣好細個,日日為左呢隻game功課都唔肯做
仲要買本攻略睇住黎玩,每次把劍攞到新技能就好興奮

佢啲bgm真係屈哂機

但第二集

以前得日文版睇攻略先識玩
細個入礦洞會好驚 D音樂又恐怖

酒館下面有Zombie先恐怖

D配樂真係一流，希望SE會翻出隻OST
以前出果隻好似收錄唔晒D歌

蒸氣樹係成隻game最想掟手掣嘅部份，仲要過2次

Agree 曾經諗過放棄